[
    {
        "randomId": 197
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Ikidasesa",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imvura ku iteke",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Imondo mu gihu",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Ikirizo cy'intama",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nzamutse agasozi ubutogotogo buramvuna",
            "option_1": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Imiduha",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirandirima umugore munini yicaye icukiro",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Ikiyege"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera muremure waje none",
            "option_1": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_2": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_3": "Umutsi w'innyo",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze mu gahinga mbona Rukara mu kabande",
            "option_1": "Icyiyoni",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Icyiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_2": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umwungu",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    }
]